鍾意美斯果班垃圾係咪全部都係泡菜狗黎？咁冇腦既？

成班白痴剩係識刷數據，完全唔識睇波，剩係屈速我不如搵件跑狗算啦

樓主點有咁多靈感出垃圾post?

講垃圾多咪變左垃圾post，我明丫

關泡菜狗咩事
我地朗迷marketing咁勁
同南泡偶像派無咩分別
邊有囡囡中意毒撚小花㗎

我鐘意瀧野由美斯

鍾意南韓,鍾意巴塞,鐘意黑哨

鍾意南韓,鍾意巴塞,鐘意黑哨
皇馬